{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2022-06-14",
        "domain": "자연관광",
        "title": "下中島エコパーク"
    },
    "text": "下中島エコパーク\n自然を満喫しながらお散歩がてら歩くのにちょうどいい下中島エコパークは、都心から近いところにあります。春川駅からエコパークまでは3.5kmくらいの距離です。  春川駅周辺でレンタサイクルを借りて行く人も多いです。自転車なら15分で着きますし、春川大橋を渡る時にきれいな風景も見られるからです。   面積がサッカー場の15倍ほどもある下中島エコパークは、北漢江(プカンガン)という川に囲まれているおかげで、四季折々の美しい風景が楽しめます。   エコパークに着くと真っ先に見えるのは訪問者センターです。訪問者センターから正面にある道を歩いていくと「憩いの場A」が見えてきます。憩いの場Aには北漢江をバックに素敵な写真が撮れるフォトスポットがあります。憩いの場Aからデッキロードを歩いていくと、衣岩湖のきれいな風景が望める展望台があります。   春川観光でのんびりお散歩したり、ピクニック気分を味わいたいなら下中島エコパークがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "下中島エコパークはどこにありますか？",
            "answer": "下中島エコパークは都心から近い場所にあります。"
        },
        {
            "question": "春川駅からエコパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "春川駅からエコパークまでは約3.5kmです。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間でエコパークに到着しますか？",
            "answer": "自転車を借りていく場合、約15分でエコパークに到着します。"
        },
        {
            "question": "どうしてレンタサイクルを借りて行く人が多いのですか？",
            "answer": "レンタサイクルを借りると、15分でエコパークに到着できますし、春川大橋を渡る時にきれいな風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "下中島エコパークの面積はどれくらいですか？",
            "answer": "下中島エコパークの面積はサッカー場の15倍ほどあります。"
        },
        {
            "question": "下中島エコパークはどんな風景が楽しめますか？",
            "answer": "下中島エコパークは北漢江に囲まれているため、四季折々の美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エコパークに着くと最初に見えるものは何ですか？",
            "answer": "エコパークに着くと最初に見えるのは訪問者センターです。"
        },
        {
            "question": "憩いの場Aには何がありますか？",
            "answer": "憩いの場Aには北漢江をバックに素敵な写真が撮れるフォトスポットがあります。"
        },
        {
            "question": "デッキロードを歩くと何が望めますか？",
            "answer": "デッキロードを歩くと衣岩湖のきれいな風景が望めます。"
        },
        {
            "question": "春川観光でお散歩やピクニック気分を味わいたいならどこがおすすめですか？",
            "answer": "春川観光でお散歩やピクニック気分を味わいたいなら、下中島エコパークがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 410
    }
}